如果你對今日林鄭既電視講話收貨而唔再出去抗爭既 入一入黎！

3隻眼、2次地鐵恐襲、2人被刀手斬至重傷、超過8人離世、超過100人被檢控、超過1000人被捕
受傷，逃亡不計其數

殉港烈士：
熊家俊先生（25歲） ——15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） ——15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） ——30/6/2019
Zhita Wu（29歲） ——30/6/2019
麥小姐（28歲） ——3/7/2019
梅先生（32歲） ——5/7/2019
范先生（26歲） ——22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） ——27/8/2019
姬先生（16歲）——2/9/2019

整個警隊及制度的不公義已暴露。

若我們接受了政府的條件
我們已死的朋友
我們已受傷的朋友
是不會原諒我們的

你自己諗下你依家選擇收貨 對唔對得住所有義士同死士
佢地既犧牲只係為左七婆一句動議撤回條例？
仲要咁樣未係正式撤回條例

過去三個月多謝你地參與抗爭 但希望大家可以繼續同行 一齊爭取五大訴求成功落實

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Push